拉麵控請入

有冇人好似我咁日日食拉面都無問題?

有無邊間特別好食?

我通常包私人飛機飛去日本食

沾麵都幾好食

日日食一餐ok，我味覺比較粗生粗養，味千已經夠。

靚女絲打ok

不了

帶埋我

最中意食魚介

有丁絲打

沾麵打手

紅磡有間日本人開既拉麵舖
好經濟(40蚊起)，幾好食

我通常會包私人飛機請個師傅煮畀我食

沾麵都係拉麵一種

幾錢

唔G 係爸爸俾我既基金度扣

邊間？

你爸是誰？

叫咩名

I highly recommend Ramen Menya in Shinjuku. They provide a range of broths to tempt demanding palates including chicken broth, pork bone broth, fish broth, miso broth and lastly spicy broth. The spicy broth is toned down to suit the palates of the tourists. Of course they too serve food adapted for their own palate. The richness of broth is perfect which will please sophisticated palates. The noodle texture is outstanding that can please the most refined palate. I highly recommend it. Another restaurant that I recommend is BBQ Fuji in Shinjuku. They serve the best quality of meat 🥩 in Japan 🇯🇵 You can choose any cuts of beef you like for barbecue such as t-bone, sirloin, ribeye, tenderloin, rump, flank, round steak and so forth as I’m sure you all have a discriminating palate. The meat texture is of top quality which will please demanding palates. Their barbecue equipment is of high quality because the food doesn’t stick to the grill. It’s not like ordinary grills on which you try to flip food and it will not come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry charred meat. It’s a good bet that the yen 💴 will continue falling over the next five and a half weeks so you might as well go on holiday in Japan this year. I like Japanese culture and food. I even took the JLPT at N two level in which I got a merit. My speaking and writing far outshine my reading 📖 so the marks I lost in reading was offset by the marks I gained in writing and speaking. My friend too took the test at N three level. His listening is a little weaker while his reading is strong. Therefore the marks he gained in reading offset the marks he lost in listening. I remember I spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. I entered a casino 🎰 and gambled like it was going out of fashion🤣If you enjoy being in Japan you might spend money on food and cosmetic products like it’s going out of fashion. If you enter a casino 🎰 you might gamble like it’s going out of fashion like I did😆Going to Japan on vacation this summer is your best bet since the yen has dropped significantly. If you traveling there feel free to share your photos.

本來想講鰹之一滴
日本人打骰
但原來執咗

有無巴打知係搬咗定點

邊度有得買辣煌尚

銅鑼灣ramen jo